[集思廣益] 收到推銷電話點先可以一招收佢皮？

是咁的 我約8年前開始用依家呢個電話號碼 一開始用已經間唔時會有電話打黎搵姓劉嘅人
有時係「你好，唔該想該劉生」 有時係「你好，你係咪劉小姐啊？」
一開始我都係同佢講打錯 但佢地一聽到就CUT我線 但過兩日又打過黎 (唔同座機 例如第一日係2345 1234 第二日就係2345 2234咁樣)
後來呢啲電話愈黎愈頻密 仲要cut佢線都繼續打黎 由於之前係連登睇過人地話如果有唔識嘅電話係咁打黎 有機會係屋企人入左醫院 醫院打比你 所以我後來就唔cut 選擇同佢地講道理 事實證明係無撚用嘅

「你好，唔該劉生」
「姓劉呢家人轉左電話好耐架喇⋯請你唔好再打⋯」
「嘟⋯嘟⋯嘟⋯」

我屌你老母
我依家唯有聽一次block一次 好煩 講到呢度我只係想乞個解決方法 (除左轉電話號碼)

小熊啦

你喜歡做愛嗎？